販民成功爭取香港人DNA資料全面送中

下屆佢哋唔撚洗選啦

4年?
4日都俾人洗走哂喇
4年後再講 你做咩提舊野

PR文？全民檢測唔代表叫大陸人做

由佢沉

NY TIMES肯定係PR

P你老尾

要求政府檢測唔代表要用支那公司
樓主垃圾五毛想分化 食屎啦屌你老母死賤種為左果少少錢為支那獨裁政權賣命

下屆都畀人dq曬
如果有下屆嘅話

民建聯都爭取到 又唔見你開post?

拉

要支持熱狗了